四川水災咁嚴重，唔知道四川辣王 屎萊姆捐咗錢未？

依家四川水災情況咁嚴重, 四川辣王屎萊姆生於斯長於斯,唔係唔捐錢咁衰仔下話?

人哋Ming 仔, 大拿拿捐左20萬零1蚊。
我唔信四川辣王會食中國四川人既人血饅頭, 但係萬一我偶像真係冇捐錢,食中國人人血饅頭嘅話,我一定會擺佢上微博,同公安舉報佢犯咗國安法。

有冇人可以幫手問下辣王捐咗幾多錢？
相信屎屎一定係一名愛國愛港嘅youtuber, 希望屎屎唔好令大家失望,因為我地呢班fans 都唔想大義滅親。

四川辣王踩踩屎

捐d屎就得

唔好意思借個位
而家黃店連文宣都唔俾貼

愛國是生意

推

安全帽已戴，準備上去幫手做排洪

捐咗3億

捐咗錢未呀?
屎屎